有冇人玩xbox

我都知xbox係香港係低賤，但有冇同好係依度

最近冇咩獨佔大作
除咗星期六日開嚟玩#Forzathon之外都好少玩

冇

戇鳩，買完halo wars 2 之後
下一隻獨佔係幾時？
連日期都無
Switch 都有馬車 、街霸有日期可以等

諗緊買唔買bf1同tf2

佢出左play anywhere之後就冇獨佔啦已經
所有自家game都有win 10版，
真係唔明佢部新主機點賣，零獨佔

一直想買黎打HALO
係咪應該買二手

無